有咩方法去印

冇乜暗倉，但係都仲好多印
之前買咗枝bio-oil用，work咗排又唔掂
巴絲有冇D快又好既方法搞掂佢
有諗過做激光，不過唔知激光清唔清得矖

有無用過杏仁酸果啲？

冇呀

邊到有得買？

推post

留名

用沙紙磨滑佢

我之前都用bio oil
一枝可以用勁耐
不過其實用咩都唔會極速去印
唯有等佢慢慢自然退

搽蘆薈 成塊meet開黎搽

屎忽好多瘡印
唔知點搞

如果做激光呢

拎啲白色液體敷面

唔好以為激光好掂
其實都係做完叫你唔好曝曬
換句話說就你叫你做好防曬 等印自然退

Push

補濕 美白 飲多啲檸水

早啲訓 勤保濕

😸危殆bb一鍵留名！！